從武肺看中國人特徵

自私：自動封關路，有理無理封咗自己條村路先，屌鳩外來人，就算村民從外回來都唔得，照屌回流撚播毒。返咗嚟要隔離，重則石屎封門，小則狂屌人哋自私撚(其實最自私係自己)，人哋食個車仔麵都屌足一世。

伯死：專家提醒口罩有用，即時狂搶，罩不離口，唔好同我講保護其他人，平時你哋傷風感冒邊會帶，怕死怕比人傳染就係真嘅，疫情下全球帶罩率最高嘅係中國人。

順民奴性：隔離事實係有用，但肯自動配合隔離咁好嘅民族就只得中國人，政府推隔離令，絕大部份支持配合，仲係年輕嘅多，小數老嘢唔配合就比人屌。而奇在停工都唔使，因為大家明白經濟重性，隔離令下幾十人逼係架車到無間題，十幾人坐電梯更加no problem，建設香港保經濟要緊，工作重於一切。

這才是中國

成篇野錯字多到....

所以唔多想睇

好多連登仔不想面對嘅事實